有無人一齊討論吓台灣/中國獨立音樂

香港都有好多正嘢
不過想討論吓台灣/中國
Hello nico,先知瑪莉,滅火器
堯十三,萬能青年旅店....好多都好正啊
有無人有更多介紹？

潘瑋柏

肥寶

google我個名

法蘭黛

摺左既那我懂你意思了, Hush!
麋先生但應該唔算indie

透明雜誌
原子邦妮

Hush!好正啊 完全啱我口味

好鐘意聽在最燦爛時毀滅

房東的貓 好正 尤其是佢地首美好的事

大陸好多玩post punk嘅好勁，重塑雕像的權利、P.K. 14、粉筆線呀個啲

大象體操
輕晨電
李志
好樂團
草東

PS好中意HelloNico

個vocal好正

黃玠真係百聽不厭

晨曦光廊
好有感染力

甜梅號
阿飛西雅
聲子蟲
8mm sky
selfkill
草莓救星
Constant & Change
Triple Deer
Silverbus
柳葉魚
昴宿
2HRS
既視感
企鵝熊愛吃雞肉球
暖嶼
vuLner

怕胖團！

中國幾鍾意聽海龜先生同房東的貓

好正 好多推介

樓主用網易雲音樂啦 好多知識同音樂人
個樂庫超強大 幾冷門嘅歌都有

上豆瓣音樂搵到好多正野聽

有冇人會去呼叫音樂節

有

去睇下先 謝推介